天澤出面隧道有連儂牆

天水圍人 推

連儂牆真係好靚

推